有無試過與同性同床但無扑過嘢

講緊係一齊訓左一晚

認真 有可能咩

做到一定係聖人

痴線 邊有可能唔扑
至少都互含

有，同樓主一齊訓果次

犀利，我上次同樓主瞓都忍唔住

有 好後悔

格劍個陣已經斷撚左所以冇卜

試過
訓到死左咁

渣架

試過

有無硬

好難架喎 點忍到
異性就經常同床冇扑

我同異性同床但係無扑

出咗？

有 仲幾索 但真係太熟諗都無諗

咁快唔記得人 我地一人出咗兩次喎

唔怪得有次訓醒有 d 行得唔自然

不如問下，有無試過與同性同床而扑咗嘢？ （非基）

有無扯?

有 好正常姐

pish....

小草同曾長欣

咩來

咁出名都唔知，曾經喺連登女神

有
之前同個同性嘅男仔訓
佢成日指插我肛門
我個肛門已經流曬水
佢都唔夠膽插我

如果訓訓下濕咁點處理

你係咪發炎

扑到啪啪聲添啦
點忍到喎

如果同時三人同床, 點拍可以令第三者不知情訓落去

死gay佬

磨完豆腐再格劍
就係唔閪入

死gaylo

試過 收工女同事上黎訓左陣

果陣大家都有伴 咩事都無發生
過左兩年
大家單身 就走埋一齊
依加係我女朋友

頂 自膠 以為係異性同床

試過唔同床都扑咗嘢

下，好正常
之前同條女去酒店staycation 去無扑
去嘅係enjoy 果一晚，唔係為左扑

試過同同性唔同床但有扑野。

first time?

好多gay佬

好多人冇睇清楚標題

gay post都上熱門

樓上好多人入錯post

傳送門
有冇試過同異性同床但冇扑野？

抄我個 post

唯一一次，因為對方係真gay

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

屎汁

一晚半晚無野好正常
再多幾晚應該忍唔到 男女都係

有一刻以為你係絲打

如何

摷到條女出哂水
但無帶dom
驚出事最後無入到

有

屌奶星原來係gay post
出返去先

死基佬

同性 🤔

有 不過講出黎都冇fd 信

有，大家劍指對方，互望10分鐘，然後回鞘，訓覺

春宵一刻直不甩

死tb

至少都互含

硬件台

上次同朋友含完 互射咗2次 不過無扑過
我推開佢 之後佢嬲咗我

同性同床

我信
講來聽下

Gay

連登真係好多gay佬

把口好唔得閒

dllm咁都非gay點撚樣先算gay

中學 去完camp 咁岩屋企去左旅行 又咁岩無帶鎖匙 上左女同學屋企借宿一宵 碌9 頂住佢成晚但無扑到

PuiPui

新會然

上得嚟我張床就預咗
無可能會唔扑講真
唔扑嘢上嚟做乜？

好後悔，時光倒流我一定會不顧一切

垃圾post

抄post

建議你兩個都睇下醫生好啲

認真試過一次 仲要去澳門玩住左1晚酒店

乜都冇發生過

女同女有沒?

仆街原來係gay po 當我冇講過

有 旅行玩得太攰 直接瞓左

睇錯異性

有，攬住左成晚，無搞

硬件台?

gay post

性無能？

中學宿營個陣群龍無首......唉唔好再提喇

唔扑野點做兄弟

咁多文盲

瞓唔着轉身唔小心掂到佢條硬晒嘅巨龍
可惜大家都係1仔

屌你屎忽

有，同事嚟，冇諗過衰野

真心膠出現了

要驗眼

有 一齊露營
現時大了那種心跳難重演

細個一班人去旅行，要省錢，有乜咁出奇

係好難 由其大家都知大家碌鳩都有咁上下長度

一男一女喺酒店冇發生任何事我當咗佢係我姊妹

有 好朋友嚟
完全掂都冇掂過
後尾同人講先知原來好罕有

朋友之間做下愛好正常姐

真係試過
本來一齊飲酒
爆房前狂打茄輪
因為太醉去到爆房就撻上床訓著
到訓醒就唔想攪走咗

咁你出返去啦 問緊同性呀

我都咁話
為慳錢, 乾脆訓果陣大家都唔著底底
慳唔少

有
而且一次過同三個😂

以前中學i大成日上我屋企劈完一齊訓

同性喎

好gay

好似差咁啲野

有 好香嘅正大 硬撚左

格劍咩

大家都唔夠放...

有
過夜溫書
冇扑

飲大咗，😣

邊有可能

dllm

無
次次訓訓吓
面對面
就會有一個情不自禁咀對方

第一次輕輕好快，然後encore
之後就開始濕吻脷疊脷
然後就開始攬住互摸

摸摸吓就伸手入底褲入面摸人條J
然後大家硬哂就會互含

你同佢本身咩關係

露營三女一男

朋友

經常

有次去旅行 同個直男同床
佢問我可唔可以攬住我訓 我話可以
但最後咩事都冇發生

點解啲女人咁鍾意一齊訓

點解係硬件台
有，不過係因為同房有其他人瞓

今晚咁多呢啲post

有佢真係好樣衰。。。

個撚個叻唔切曬自己有女同床瞓

每次同床隻手都唔會聽話

無數咁多次
親戚同事朋友
通常都係尷尷尬尬
各自避忌中間空位絕對可以攝多個人

同性...

其實唔難

做到既話我相信個異性個樣生得好安全

我係男，同兩個女仔同一間屋同房同床半年冇扑過。

屌，我認我on9冇睇清楚標題

成日都一齊訓一齊沖涼但冇扑野

巴打我想同你做朋友

seed

試過大學果陣本身4條女去澳門玩 book左1間twins room屈蛇
點知其中一個屋企有事臨時甩底
因為好多野都book哂4個人 所以問我去唔去 我又ok
去到酒店我話坐係張櫈瞓就算
佢地又話唔洗 結果同其中一個瞓一張床
佢好快瞓著 我之後都瞓左
中途我醒左次起身飲水 見佢都瞓等好安心

果陣我仲係處 宜家諗返個感覺仲係特別
唔係想扑野 好窩心

旅行同床
熟到捲晒佢啲被

識咗10幾年，真兄弟零尷尬

ipx457

tg:hugo1991

好多人無睇標題

係同性喎..........

出咗家定看破咗紅塵 ?

有無睇多次個標題?

唔係冇諗過既個陣，只係個時working holiday一心想玩,同返港女好易上身，加上住耐左越黎越熟就冇再諗，試過沖完涼背心唔戴bra訓隔full mask

認左on9啦

oh , too bad.

不過等聽你繼續講故

試過，但事後好後悔

但個post講緊同性

變性可解決問題

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

好值得研究

呢個post啱曬啲腐女睇

試過同中同去澳門到玩，兩男兩女。
之後男女各自同異性瞓。
我果陣唔知太純定咩
上左床就傾計傾到天光，
冇諗過扑野
諗起都後悔

補充番果陣大家下身除剩條底褲夾住一齊傾計

成日試

有時訓覺發夢扯旗 會吉到佢

與同性同床但係無扑嘢。。。。

有問題咩?

點解要佢不知情

有，細個同老竇瞓

吓即係點，你嘅癖好係直男？

屌，睇漏咗同性兩個字

Ho sweet

咁多1架咩

下 試過好多次同條女同床冇扑啦 好奇咩？